【有片】Wall Street Journal整咗個4分鐘短片，講解新疆集中營嘅現況

Video:
“Life Inside China's 'Re-Education' Camps”
真心癡撚線
5am起身
唱2-4小時強迫唱紅歌
逼睇維穩電影，政治宣傳電影
被人盤問：「呢個世界冇神，點解你有宗教信仰？」
幾廿人住一間細房，廁所都係嗰間房裏面
一日淨係畀食一個椰菜
唔畀講嘢
有個仲話畀人綁咗喺張鐵凳到幾日，閉關
幾乎每一個被訪問嘅中國境外維吾爾族人都有至少一個朋友或親人被消失

依家仲有消息話啲集中營（中國叫佢哋做「教育營」）擴建緊
我屌
中囯呢個鬼國幾時瓦解

一開始果把聲係咩人嚟 係裏面既人爆料

新疆條高鐵話一日得十班都無
遲下香港起好高鐵
維吾爾人又用最終解決方案解決左
可以一日百幾班運港豬上去解決香港問題

on9
維吾爾人攪9香港人
定支那人攪9香港人?

睇落去
個主持話係傳譯員翻譯個曾被入營嘅新疆人

好似幾正

兩大毒瘤互片WFC

直接喺大灣區起「香港同胞再教育營」

你就真柒頭啦維吾爾蛔點攪到香港
除左偷渡佢地離開唔到支那
係支那放任佢所謂巴鐵蛔入侵香港
好多經支那黎

問題係中國依家壓住嚟打維吾爾
敵人嘅敵人...

LM

等緊 casus belli

認請敵人啦on9
蛔係無好人
攪到中國攪唔到我地
做乜要佢地死
最好佢地獨立

救完佢地 我係咪唔駛返工?

屌你老味
諗下諗下
你支那自己就迫害境內蛔
但又放境外蛔入香港
真係屌你老味

咁你上去同啲迴做朋友囉

我食花生

種族清洗香港
你估好似中國製造咁係假嘅咩

人地支那都識引入巴蛔整死香港
仲有on9支持支那迫害維蛔?

幫人就要上去鬼國
呢啲咩弱智理論嚟

Lm

你咁叻想點幫呀
文宣人地wsj做左了
錢糧大炮你冇無？
最多咪係連登吹兩嘴
準備星期一返工啦

其實呢件都算係支那對世界既一樣貢獻

兒登仔講政治
黎希留天主教樞機為法國都入新教聯盟啦

D維吾爾靚囡囡肯定畀人

岩呀，唔搞回教遲早變歐洲咁

美國左膠出聲未？

而家咪搞到班回狗四圍走難囉
最好就新疆獨立
送晒班回狗返去佢屋企，咪撚再留係人哋國家

新娘面型扭曲片召喚

回教國家本身都獨立，但係啲難民會四圍走，有啲野唔係由佢獨立就得
大陸係仆街，得依樣野係德政

回支大戰

五毛Romanov前身為Overbet

五毛必眾叛親離，橫街暴斃，死無全屍，鳥獸分屍

難得既德政啊

四圍走之後生蛋 幾十年後就占領個國家

痴撚線⋯

矛盾大對決

愈來愈多5 毛係高學歷ching d post 度出現